救理工

圍點打援
解決辦法就係集中一點
手足一定要有決心沖
一個捉住一個背囊
一二一二咁衝過去
唔可以後退
最好傘陣方陣向前行

九龍郵局分兩路
一條加士居道
一條佐敦道
手足兩面推進會師伊院路口
再推向女童軍總會

Poly 手足 集中向加士居道往外沖
逼使一點警犬三面受敵
推警犬後退至伊院
手足內外打開一條路撤退
最緊要

有冇人通知 poly 手足一齊沖
時機好緊要
一定要齊同埋決心